\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[a4paper,width=150mm,top=25mm,bottom=25mm]{geometry}

\input{preamble}


\begin{document}
\include{titlepage}



\cleardoublepage\pagenumbering{Roman}% große römische Seitenzahlen
\input{Subsections/0_abstract} % As of now we don't use an abstract
\tableofcontents


\newpage
\listoffigures
\listoftables


%% ===== Acronyms ===
\section*{Abbreviations and Formulas}
\addcontentsline{toc}{section}{Abbreviations and Formulas}

\input{Subsections/acronyms}
\cleardoublepage\pagenumbering{arabic}% arabische Seitenzahlen


\input{Subsections/1_introduction}

\input{Subsections/2_materials_and_methods}
\input{Subsections/3_results}

\input{Subsections/4_discussion}

\printbibliography


\end{document}
